摺凳無鋒 大巧不工

七大家居武器之首
不服來辯

其他六大係咩